屌你老母，更新完Windows開乜撚野都藍畫面

屌那星 print野又藍畫面 開excel又藍畫面 開illustrator又藍畫面
點撚樣工作我屌你老味

點解唔係黃畫面？
Microsoft勁藍
罷用Microsoft !

公司電腦定屋企先

藍絲咪藍畫面

公司啦

Microsoft不嬲奶共

唉勁撚戇鳩

唉 深黃既一定唔會用

Del 完KB5000802, KB5000808之後得返Excel 開唔到

最緊要樂哥冇得直播

up完BSOD唔出奇
好過完全boot唔到機

你咁講咩2c

公司是但啦 我不嬲扮工政治笑死朕

點睇你同事只政治

有無打開天窗(windows)說亮話?

邊個

你超頻？？

KB5000802 我屌你老母

一直用開 Linux ，邊份工用 apple microsoft 就唔撚返

傻系

美羅？

屌正想開post
咁點搞 老細仲叫我整